發現老豆包2奶

一年前發現佢偷偷地講電話 細細聲咁
佢平時講野好撚大聲
所以我就懷疑
跟住睇下佢電話紀錄
搵到個大陸電話
咁我就用wechat search下
發現係個廣州女人黎
我老豆對電子野唔熟 wechat都唔係好識用
跟住半年前佢叫我幫佢加一個人落wechat
我一search原來又係個個女人
我就扮冇野
間中拎佢手機睇下佢地講咩
見到佢地會叫對方老公老婆
我老豆仲好似俾錢佢起左間屋或者買左間屋咁
但係我老豆平時都成日刪對話紀錄
我唔知太多佢地之間啲野
不過好肯定老豆識左第2個
我應唔應該同屋企人講

另一邊講返 其實阿媽係個工作狂
佢冇乜學識 做飲食業
好勤力 日捱夜捱 又慳家
佢同老豆一齊係屋企既時候成日嗌交
我老豆好火爆 我媽少少煩少少奄尖
但我知兩個都好錫仔女 即係我同兄弟姊妹（唔想爆太多）
我唔知點做好

應唔應該同兄弟姊妹講
我兄弟姊妹同我既關係都唔差
但佢成日覺得我爸媽會偏心我
所以我兄弟姊妹會同爸媽嘈呢樣野
我好驚講完之後 我地屋企四分五裂

同兄弟姊妹講左先

同咗你老豆講先
叫佢斬纜
雖則都無乜可能

你阿媽同其他屋企人都有知情權，你冇理由幫埋佢地決定點做。

唔通你唔講就唔會散咩
搞散頭家係你老豆, 唔係你

過來人
同阿媽講頭家一定散，唔散都會有條刺
下策

同兄弟姊妹講都無乜幫助，佢地做唔到d乜之餘亦有機會同阿媽報串
最好捉你老豆出去，搵個機會得你同佢
講清楚你知d乜見到d乜
講道理，講人情，一定要說服佢
唔容易，但為左頭家你一定要大個仔成熟咁處理
加油

你估你阿媽而家知好啲定十年後知佢老公包咗二奶咁耐好啲？

說服到就最好啦，但啲咸濕佬成日畀啲大陸女人迷到溫溫燉燉

我覺得依家最最最重要係睇實你老豆啲錢銀財產先
你地同呀媽分得幾多得幾多
唔係一陣個女人哄多幾哄 渣都冇

軟硬兼施
同老豆講咗先，威脅如果唔斬纜就爆比兄弟姐妹聽。
如果佢錫你兄弟姐妹既話，應該好在意你地點睇佢。
與此同時發動文宣，得閒send下d大陸雞呃身家新聞比佢睇。
挑撥佢地，叫佢試下同條女講話自己有病(理由是但)要洗好多錢，話係考驗感情。